One piece figure 分享 （3）

用返第2個post少少內容 開新post

雖然one piece嘅 figure 熱潮大不如前
但希望大家繼續分享，直到One Piece 完結一刻

限定個套出得高質好多.....

近期GK WCF都幾高質

CHOPPER頂帽

上面放還放CUTCUT佢先THX

入住和之國先 慢慢儲起

就係想先入和之國 唔知點睇正價 驚食on9炒價入

留名討論

出得好一般

竟然有op figure post
中學果陣有儲過 最正係三巨頭 三銃士pop
仲有新世界fz

D effect 實際得2種
好呃錢

400左右

有咩好介紹？

thanks 見過出面有現貨

新手一問 咩系列最型

呢套早期都入左 都係為上面果三隻先入

我都係 同埋面子果實能力者 而家多數都係留意facebook 同旋拍 巴打幾錢入？

覺得呢套唔錯 不過我搵唔到款地台

補返張插畫 我覺得呢種系列幾好睇

thanks ching

價錢都貴好多
已經keep住課和之國系列
Pop wcf 同景品

Pop 嘅價錢

和之國想買2套
覺得將來op完左會炒價
和服op真係好靚好襯

係就快
而家有套$30x
就算入錯都唔蝕太多

永遠唔會同訂價差太遠

而家仲有冇儲？

Tsume
GK
POP

應該係咁

GK嚟

咁要買定先

記得就250-350 入左 果日買太多野 都唔太記得

好想買玩具

Thanks
你地大多數係邊到買

係 應該繼黑衣後
最值錢

人總要一試
係唔知點解個套平咁多

WCF 和之國 Vol.4(全6種) ／HK$308 (唔知點解咁平)

呢隻有冇人訂?

啱啱旺角見 要5百幾 1套了

配箱問題

佢原箱點都係賣616 咁新呢套原箱齊到兩套咁咪308 1套就算

但vol2 佢原箱得1套 仲要多其他出黎 咁咪貴D囉

無錯啊
放假個陣再出去信和睇下 入完會再搵下文斯莫克家族

佢張野寫到好清楚....

原盒就有12隻 12隻入面配率都寫埋

山治家族個套好貴

旋拍有人賣1600蚊

和之國咁都炒起?
核突膠底
上面巴打頂帽仲要錯位

我諗最多600 700掛
隻獅子狗都要200以上

歌舞伎町隻路飛POP 都已天價

d qc 差咁遠，so sad
依家支爆緊，唔知bandai 會唔會轉曬d 廠去其他國家好似apple 咁，順手改善下d qc

就好似動物系列咁
產量少又特別即刻炒到飛起

我又分享下
基本上冇話特別儲咩系列

幾時有御田product
真主角

革命軍WCF, 正

好想搵番其他舊既革命軍團友
人妖王wcf
人魚佬
閃電
家陣好難搵

同埋點解超新星唔出埋其他果d
貝基，空島果條友，dj佬
全部都冇出細隻版

大隻都係得貝基

空島果個都有出
不過我覺得唔好睇

DJ佬有出呀

有冇人知呢隻邊到有現貨賣

爆米五月有冇
前排2間都有特
爆米199

有d gk款過咗香港代理冇得訂，如果淘寶買GK有冇巴打知邊間買好？

今日見到套part 2 330買埋 終於齊人了

加影埋...個時係日本夾個套....

快d出到御田回憶篇

咁就可以出埋班傳說後生版

前排fb有兩隻唔同色全新，1300比人秒左

咁好夾到全套
D WCF好難夾

都夾左差唔多....成千

thanks
不過問左間野話賣晒

好勁夾到成套

想知大家平時去邊度買 新手想參考下

原來呢間有 正貨黎

唔該晒
搵日去買先

係Fb搵到有人賣one piece 匠之系譜 a-e賞共5盒1500海外限定版，大家覺得價錢點？

香港邊到仲有得買呢隻？

想問白鬍子同艾尼路，唔計GK
邊個系列最型？
有冇巴打想放？

白胡 POP MAX/一番有隻揮刀都幾好
艾尼路好似冇乜 都係POP

黎緊好似有隻明哥gk

唔係呢隻，zn studio

幽靈公主有無邊隻特別靚
岩岩開始儲佢

家陣儲緊赤銷9人
屌佢老母wcf和之國，逐隻逐隻咁出逼人買哂佢

想問wcf 和之國暫時係咪出左4 set?

係，不過2，3，4仲未正式賣
2，3截左訂，4預訂中

想由和之國追起
已訂4
1見到旋拍多人放
2 3 唯有等有貨先追
唔該巴打

辛苦路黎
1果隻狛千代都幾難搵，或者要焗食炒價

山治會唔會岀戰鬥服figure

大把時間慢慢搵 多數見人4隻咁放

因為4隻小全，通街都係
難係難在另外兩隻，出得最少量

係秋葉原睇都比人夾哂個兩款

好辛苦 一開始左就套套都想追

無底深潭黎

請問平時多數可以係邊到睇wcf 既野？

又一套

訂左4隻wcf 要等幾個月好撚辛苦

終於出齊七武海

岩睇到
又係單隻赤銷9人
你老母又逼人買

又係我新人入坑
明天去mk 順手訂埋先

係，我都聽日去訂
又要去俾錢了

仲未搵到全套Vol1

仆街日本仔 無人性

有冇人訂咁鷹眼POP?
我已訂亞版

一扭又得返原盒訂

訂左日版

亞版抵玩
我覺得佢舊版ver2 已經好正，新版興趣爭d

有動作

想問下依類其實大約幾錢左右
同埋個size係點？

4-5百蚊隻，WCF size，有mega size，特別月光之類

我剩係想要山治 夾唔夾到？

散左俾你，我好難放其他出去

山治既話我相信你到時去信和/現時點一定大把，因為呢隻出得多，我估到時應該唔會超過$90

好啦 thx

你等到時收啦

訂一扭既巴打 實有多 呢套 DEF最少

要睇行版個配率係點

估唔到出最少竟然係個阿伯

想買個櫃放gk,有無邊到推介下

實惠 Ikea

一定架 你睇和之國part 1都知邊隻最貴

角色黎講仲唸住係D,E個兩隻最少
難道阿伯咁受歡迎？

正喎

兩間廠出凱多

好似幾唔錯

無訂和之國1搞到要食炒
本身以為炒唔起

和之國訂曬佢唔好諗了
和之國篇 d 劇情將全個one piece世界觀連埋一齊
實好多人想收齊1 set
希望御田 白胡子 時夫人 羅杰 同紅髮巴基o靚仔版都會出

以為前排出完少年jump嗰set
D角色一樣 唔會炒得貴
點知隻獅子值$200以上

其他set有叫熟人留定貨
應該ok ge

但白胡羅杰紅髮以前Vol 0出過
我想出新角色多d

今個月無乜玩具買
好悶

訂咗鷹眼POP未

咁講即訂埋先

無呀只玩wcf系列已經無錢了

第一隻玩具入手

幾靚
尤其啲透明年

咩size ?

細隻過D景品,可以放床頭,正

請問Wcf 和之國Vol2 3大約幾時有現貨？

唔清楚
訂咗就等佢通知算
應該就四五月

無訂 等出貨先收
頭3個vol 都無訂
新手入
唔該巴打

呢隻咩黎？ 幾錢？

似係yz 出嘅wcf不死鳥

係

應該要延期 睇3月個表冇日子有

師兄對和之國咁大愛意

我都全入
和服愛好者

我鍾意配角多過草帽團和服
btw配角堪十郎你條pk

利伸 我係死忠 就算推鳥籠 蛋糕島 我都覺得好睇

係ins 見到459 合理嘛請問？

入左Vol 1了

原來咁多人鐘意wcf

我都遲儲 之前嗰啲真係比人炒貴哂
白鬍16個隊長 炒到$4000

幾時先再出bbt系列，想搵d舊野都難

我係新手 第一步就係儲和之國
之後再慢慢入舊款

舊款好難買啦
白鬍隊長
文斯莫克
海軍
羅嘅成長史
明哥家族
呢啲炒貴哂

仲要呢排carousell明顯有人炒起左啲價

我已經隨緣
有閒錢先買

又係啱啱入坑 望到好多舊款都中意

和之國既話 vol 3之後我就開始訂

而家想入埋呢set 見旋拍有日版 4字頭 唔知點搵原價

wcf由 vol1開始買
去到近年都係佛系咁追

呢兩set四五年前 好彩係中野靚價入手

GK WCF

戰國果間廠質素如何

前排旺角T.O.P.有間figure舖見過，不過標價標到好貴

無記錯 差不多

TOP?

無愛 + 唔開條新line 儲

幾銀 邊到買

喂回我post啦
好撚想知你點靠推敲一個一年前我開既女權post推敲出我係毛呀
答我啦

死港女，點解仲堅持擺酒？

等左你好撚耐啦

我屌民主黨都比人話熱狗啦
算啦 網上嘅野 上咩心

有無巴打有用開代購去日本網個類買op玩具
我見駿河屋好似有啲都ok
同埋想問下幽靈公主THE GRANDLINE LADY SPECIAL 個隻幾錢到

入咗WCF坑
其實係咪訂1set 12盒個種抵啲？
想收和之國個系列

我用開mercari睇價 幽靈女應該大約150收到

我見香港個個都放200
諗緊收唔收好

200好似唔係好抵 pop全新都係400~500

得隻2年前同幼年版 諗住收埋隻2年後
我見旋轉個啲都要8舊水以上
邊到有400-500
糖果個隻唔要了

有無人知道信和好大個艾尼路gk係邊到買

WCF和之國2

4月9號出

真係黎到咩？
我等收現貨 一定好貴

見到特價

官網公佈

原來今日5月好多好野

其實搞咩呢個series 炒起左？
咁樣三盒d 人夠膽死賣2000

呢套真係正

8月

封面系列?

訂呢套好過和之國個啲

見孤注同五月都好似未有

想收草帽團個3隻 而家啲訂價好撚貴

散收草帽團3隻 未必最貴

忍者set開訂了 $205套

有了

根據大家經驗 請問和之國仲會出多幾多set? 想知道自己條路有幾長

應該錯價錢了 有5種

蛋糕島得4套

但衣家和之國都出到5啦 仲要未到御田回憶個堆....

日版情報邊個網睇到？
我見草帽本店話行版無牌

我都係係FB D WCF群睇

冇牌唔訂行啦 個牌先正

已訂

4隻咁怪

A同C係邊個黎？
C係羅賓？
A我認唔到

為左我既赤銷9人
繼續和之國wcf

有無巴打知wcf bol02 克力架 要幾錢到 差隻先一套

草帽團都認唔到人

高質

訂左呀，差新出果個和之國style 未訂

你地係邊到訂？

信和又有 (兩間:月份 / 孤X一X, no more 精X)
Yung1X8 (yahoo 拍賣 search)
草X本鋪
玩X研究X

就快可以儲齊白鬍子海賊團白鬍訂咗G5，夠霸氣

諗緊g5定yz 好，點算

5-16隊長YZ,1-4隊長+白鬍G5

G5 1-4隊長出左未？？

出得1

我隻不死鳥yz 黎岩岩訂左G5白胡

新手想入坑 最近睇中左想買
但最近好似俾夾公仔啲人炒到好貴 都唔知點樣入手好

Both

全套加埋差唔多4千幾

好多特價啵

到底隻單車係咪真係要$1000
我見日日啲人都係放咁上下價

師兄知唔知大約幾錢 搵唔到人放

咁樣成個團出好撚正
起碼好過逐個系列出一隻
逼你買哂佢

早個幾月係日本睇過
撚洗咩

家陣唔知

痴撚線 一盒仲貴過pop

係未唔會再販之前果d？

見到好靚 想入g5果d系列

唔會架啦

唔該
即係無可能儲齊一套

收二手/淘

都係繼續玩pop算

咩單車？

青雉 單車DXF

Wtf ? 咁貴？

三大將齊

拎左貨了 Grandista Nero
咁既價錢我收貨了

好似唔錯
但無訂

要呢兩盒？

呢D邊個會買

唔知1100-1200收哂兩盒得唔得 我諗住搵人代購

一定得
白星當年500$ 有找
Chopper below 350$

等我試吓$1100去搵人代購先 呢排啲海賊王俾人炒到痴左線

嘩成千蚊

係
600 都無人要

係咩？ 等我放下貨先

係呀😂😂個啲普通百幾嘅貨炒到成千

$500 可以傾下

仲差5隻

都幾精緻

紅衣系列爛尾
其實仲需要買？

純粹覺得喬巴好可愛

睇下yung 仲有冇
N年前見過

完全唔明MH出佢做乜尻，直接出齊超新星既POP仲好啦

真
等緊佢出九俠/御田/日和
傳次郎

御田 即 pay

造工無咩特別差特別好，中規中矩
勝在多parts 換，算幾抵玩

Yung係？

第時經過見減到$550 都要諗下....(位問題）

同感 啱啱回完po先見到你個回覆

真係好難會對佢有興趣......

賤少少講句就算啲人畫本子分分鐘都無佢份

fb search yxxg108

呢隻ZORO POP全新可以換到咩?

我用錢同你換

見amazon 炒很貴
但我想以物易物

講下 見SOC全部都好貴
自己儲D ONEPIECE又唔值錢冇野換

同都好多人收呢隻
又唔見人放

今日到左 想入又冇訂可以衝現

頭先 先行左轉現時點 唔見有

賣哂了

草帽本部咪有現貨

呀sor原來無一套

都冇全套賣

質素都唔算好....

算係咁，都唔expect 有jump 應募果set 咁高質

個set好似上到550

因咩解究呢set 炒到咁貴

我訂果陣都520之前跌左價依家又升番？

兩套加埋既唔貴啦

貴左50蚊算唔算炒

冇訂到 貴50唔多啦.....

覺得貝波幾得意

估計貨少

貝波噴返浸消光應該會好好多

係衰在佢之後冇烏索普佢地3個既正常樣

呢條line 一定有排出啦
未入 不過就咁睇芬奇同佢地差唔多高好似奇奇怪怪

原來睇返3同4 都有返個正常樣

其實佢會唔會出埋king 大蛇個幾款呢

實出啦

某d款想佢出mega 凱多一定要mega先正

好似之前出大媽咁 好唔夾

等GK WCF算，官方出太普通

GK WCF太貴了....

唔知幾錢先收到文斯莫克家族同 革命軍

文斯莫克2000
革命軍 800 至1000

玩唔起如果要儲

不過真係好靚

邊到有機有未開箱Figuarts Zero 雷神買

某D款唔肯出大隻 都有興趣既....
見凱多有 現時點唔知有冇睇錯價錢 好似係400 都接受到
同大媽都想要隻大大隻 WCF太細隻

四皇，大將，七武海買GK,其他配角買官方

草x本鋪見到
香星成8舊幾水

又同時間有兩間廠出

想佢出POP

最近入手

仲有隻POP chopper 未拎

有冇山治開箱睇下

Wcf咩價？

Jacks do明哥已訂

應該6百幾都比人買左

尋日見現時點個間之前賣 6百幾都冇左

485$

我訂價黎架

香港係咪仲未到貨？

呢一set wcf 勁搶手

POP Chopper?
應該唔係,我好似訂行

ya, 好似暫時無見到有現貨賣

聽日拎貨再睇下

下面三隻又真係好過癮嘅

如果淨係三隻加羅 五月有
一set應該好難見到

3日前 我地有報邊度有

儲到可以砌一面牆
但依然未儲唒

黃金路飛團都有 太勁了

嗰套純粹為儲而儲
之後d紅色東京鐵塔版都無再儲

巴打CLS

擺到咁有無比屋企人屌

應該影完會收番埋

呢期唔訂真係好難有
跟本越黎越少人會買現貨
同埋佢地鋪頭都唔想咁多死貨

亞版無慮

覺得自己最CLS係無爆盒齋J盒

因為啱啱整咗嗰櫃 逐set擺上去

價錢同max鷹眼差唔多

嘩好撚勁我都想有朝一日齊曬

I knkw your feeling好病態

其實真係好矛盾...係咪有唔少人都會咁？

利申無玩wcf 但有啲pop 都無開過

鍾意D野四四方方
俾D透明膠包到實一實

唔係呀 見親人貼figure都有開
若果唔係wcf有靚背景圖
我會連盒都掟埋

如果唔係q版
應該好大隻

又好難拆盒
因為d盒真心好J

好多POP無開
最少20隻

Yung 唔見有現貨

有無嘢想放

等緊基德隻再版 好似話delay咗

POP?

有冇巴打會訂呢隻？
問定先
如果有多 或者成本價放

Ya

4點去買已經無哂日版了，買左亞版

唔緊要, 都係一樣

最好訂埋zoro
隨時買唔到

和之國篇訂哂

有人旋拍放6隻成千蚊

開左盒 賣600都有人要

剛剛有人放650 我問佢有無得減少少佢就話700

J咗3日就拎番出黎賣

所以話和之國篇訂定無死

某啲Ver bb

X2 希望出得哂

Cls 炒咁貴

戰國未見過人放

有實物睇

無

想訂但呢隻都唔細隻

隻三千世界都未開 又訂咗鷹眼MAX

都唔知有無地方擺....

想要自由2.0多D

有一set 2年後pop 真係無勇氣買多套

2年後
黑衣
再加呢套和之國

那有位

都食左60-70$水

將隻三千世界比我

其實我連買咗邊隻ver BB 都已經唔記得
淨記得得隻羅賓

應該呢3隻

好吸引

訂左了，呢隻唔多貨

都吸引 但唔開新line

最新既一番賞除左snake man外用返舊模 咁環保...

幾錢入

而家600入應該算平

炒咁貴

嘜鳩都炒

唔知炒到成千蚊仲有無人會買呢

旋拍900都有人接貨

和之國wcf 成千蚊 買嘅人都on9
發生咩事 宜家咩figure都炒到咁貴

到我即刻想賣出去

配率問題，隻熊日版係 1配
好on9

痴線

所以話 一箱貨 隻隻嘅比例竟然唔一樣
間接推高個價

有冇巴絲放薩波嘅figure

有幾隻冇盒 可以平放 有冇興趣?

下一set 好似都係咁

上一set 革命軍都係咁
日本仔痴咗線

唔知佢地諗緊乜呢

革命軍無買

下一套 桃之助同小忍 得各一隻

想入番呢套, 有冇人放?

太耐冇買figure
想知道宜家啲figure 鋪頭集結咗係邊到？
同埋係唔係少咗好多現貨？乜都要訂？

想問下哩個宜家幾錢，想收返黎

呢套好似出咗無耐
3,4百呱 (唔清楚)

我就上網訂多 / 信和訂
少咗好多現貨，基本上無訂就無得買 / 或者高價買
當然有D 會平 e.g. ACE POP / 蛇人POP，撞手神

開到第4個Post 就要打翻D FAQ

For share.

呢隻有海外 定你一定要尾?

日版500 行版400

呢一套幾吸引

好的，thank

小心gk爛尾

我都怕呢樣 但呢套 WCF 就真係唔會出咁

見到人放$6xx 不過唔係好識分真假 師兄可唔可以幫手睇睇

新手想買和之國入坑 想問下係邊到訂

排名不分先後：Yung108/ 五月 / 孤注 / 香港玩具所

同埋我覺得白星頭頂條絲帶好似怪怪地係咪我錯覺

冇記錯 睇條尾啲紋
白星本身都有A貨 好相似

真係好難分

thx 巴打買咗chopper現貨 訂咗luffy nami度度都話截訂
另外zoro係未開訂？

絲帶應該係後髮後面喎

頭髮

係喎 奇奇怪怪咁🤦🏻‍♀️今次大獲了

你買左就真係大檸樂

俾左錢 準備交收🙄 睇黎要搵popo了

咩話。。比左錢先？

我搵人訂 佢到貨面交

面交仲有計傾既 叫佢退
前提仲有機會面交
係邊訂咁傻豬

唔知點搞了 睇下點啦
搞掂再講

出得7788
Btw鑽石佬派咗貨，好靚

開咗
Luffy nami 要買現貨了

好彩呢套冇乜興趣

有興趣 但無錢了

點睇mighty Jaxx 隻zoro?

好貴

都好似成千

仲有呢隻

G5海軍又來啦

$500 就考慮

呢隻88
細又貴

最後點？

退錢丫

咁都好啲

交收個陣嚇到

交收同佢講退錢?

雖然貴 兩隻2600
但我覺得好型

而家pop大部份都過千 真係訂唔落手

係丫 佢又肯退🤔真係幾好人

尋日訂和之國zoro 1444

呢隻必訂

終於追到post，就連zoro死忠都已經放棄官方，最近3間廠gk zoro真係岀晒水

無人儲女既屌

呢隻幾靚

聽聞用真鏡
Btw白鬍子團差3隻就出齊

隻路飛訂左

睇D人POST YZ 質素幾好 試下買

有無巴打知道2年後pop franky 幾錢收到

呢隻蛇人有d 興趣..想問下白胡子果隻大家買YZ 定G5 果隻？

屌 點解要入呢個post俾我見到GK
想放晒d官方WCF玩GK
屌你GK靚咁多

唔同性質既，官方wcf 細細隻同gk wcf 唔可以相提並論，價錢就更加唔駛講

反而最麻煩好似係size GK
間間廠做法唔同 搞到D size好似有差異性
中意WCF就係貪佢隻隻差唔多

YZ

但YZ D 上色好反光唔知係咪因為影出黎個效果

WCF GK 真係睇啱先買囉......

想要隻大大隻既凱多同大媽

gk我只係買卓洛，隻隻買就死

買zoro都仆得街，個個星期出新咁濟

實物無問題

咁都會揀邊d值得入手

有冇圖望下

大家係咪都住大屋點解可以買咁多GK

咁我好彩d，有間房仔放

怪唔知得

ins 和之國wcf vol2 仲係800幾
真係賣得出咩

有價無市

好多年前買落既, 想問下而家仲有出無呢種既盒蛋?

已經沒啦

遲下齊白鬍團一次過post上來

WCF凱多好靚仲要有呼吸燈

bwfc 卡塔宜家邊到有得賣

質數好似都唔差，但個feel 好似之前7仔換果套

巴打係買1箱blind boxes 番黎抽？

係呀，買左一箱，質素同7仔差好遠

拎上手會重啲，大隻小小

等你post 埋其他角色

全set 係咁，仲有2隻隱藏版

冇下一隻預告既....

真係搵唔到理由唔買

真係岀超合金

之前展覽巳經展出過喇

兩千幾

好lin 貴， 但係又好似無理由唔買

SIZE

大過之前隻梅利號好多，不過今次唔買了

入得第一隻 就要入埋呢隻

邊間訂抵d

俾你講完必郁郁，不過最平都21xx

我淨係見草帽同孤仔有開
價錢都係差唔多

呢度有冇師兄有玩POP MAX

有入白鬍，艾斯，卓洛，卡塔

師兄冇入兩隻四檔？

忍者奈美就出

有同ace, zoro

四檔感覺性價比最高 佢啲雲煙嘅效果做得好好

所以賣剩四檔

有彈跳人，冇蛇男
想等佢再販甚平，女帝 後悔冇入

wcf Vol3 好似有實物圖了

搵唔到個日期6月幾時有

巴打有無訂

4同5就有訂

我都係 出個陣要出去搜索下

好正 好想買 但成2000幾
我都係撚返自己隻模型算
不過擺左幾年鋪曬塵
連碌炮都唔見埋
利申相係兩年前清塵影
而家d塵多到見唔到d草

有上色？都好靚喎

繼續毒下大家

+1....

但有生之年都唔知會唔會再販

巴打喺邊度買？
想買一套彩色

我係佢個網訂左12隻。上carousel or fb page 買啦 ，仲平過我係原網訂

琴日我老婆幫我播中左luffy $90 1抽
d 上色的確係同7仔差好遠，算係同個價錢成正比

請問有冇人知香港邊度有得買？

大隻未出，細隻係fb 啲page, carousell, 兆萬，現時點大把。logon 有盲抽

但係8’’ 既我見到Carousell 有，只係想睇有冇門市有實物睇下

係喎上個禮拜四行現時唔見有

有上色呀

新手一問集美隻赤犬係味出左貨 想後追

岩岩望左下淘寶，好似現貨已經係炒價8800人仔

見現時點有wfc 和之國vol3散賣

搵到有和之國3賣 650 最後一套

下套開始訂左唔洗搵得咁辛苦囉

隻骨仔好撚正

D 塗裝係咪好似麻麻地

呢隻羅幾吸引， 個pose唔錯

算ok 冇我英咁差

想知呢隻野值唔值錢 有無人會要
幾年前係chocoolate買野換返黎

我都想入，等凱多出又要追番
那有錢

好彩我英我淨係入左隻綠谷同all might

nice

呢隻都訂左
不過通常會再出
價錢又平D

已訂亞版

如果出歌舞伎版就正嚕

係 但又冇

有咩figure炒得過？

係咪淨係出左隻路飛就無出

我好窮 有無人原價賣G5不死鳥比我 謝謝

沒錯！
好可惜既系列

買咗GK 但唔似
變咗另一個系列咁

？

One piece 好多隻都炒唔起

最有鑊起得隻甚平

御田, 羅傑

正
Wcf ?

仲有隻唔知咩黎

想玩玩弓弓

後追返套蛋糕島 可惜路飛隻牙有黑點

路飛 女帝 鷹眼 寫真家出海外限定再販